快艇躝出洛杉磯未

影撚衰晒洛杉磯個名創隊咁多年一次分區決賽都冇入過

垃圾球隊搬去垃圾地方做主場啦

支持

大把錢想去邊就去邊

聽講西雅圖好似想要返NBA球隊

溫哥華

唔好影衰加拿大啦

墨西哥喇咁

好似快艇老細自己出錢起撚咗個新場

唔怪之得 自己走撚左去擺賽

咁撚遠點作客，叫佢哋加盟CBA啦

我哋湖人俾少少錢買咗去做訓練場啦唯有，或者比D-Fenders做主場

你咁講曼城都要死出曼市啦 一個歐連都無

熱刺都要

鄭錦滿都要躝出熱血公民 一個議席都無

阿狗都要

法子有 你7左

鄰居有英超冠軍頂住檔先，大飛西岸第一都未攞過

25

去中國啦 需要大量洗頭艇

佢冇講錯

比唔比doc rivers同pg隨隊翻LA

幾時先很炒左rivers